
                      Me ha decepcionado. Esta llena de incoerencias, no hay un hilo en la historia que seguir. Hay una mezcla de escenarios que claramente deja mucho que desear y a la vez es desconcertante. Muchas escenas sobran y no pintan nada en ese momento. Por mi gusto esta bastante mal ambientada en la epoca, parece que no se han documentado muy bien. (Aparte de que Alpha es una letra griega, dudo que en la prehistoria se usara ese lenguage.) Parecia ser una gran pelicula, tenia muchas ganas de verla y me he sentido estafada despues de ver el trailer.
        
            